蘋果日報可唔可以唔好再用內地呢兩個字？？用中國得唔得？？

呢個只係我小小嘅要求，唔該你啦我求下你啦

同意

用大陸都好過內地

同埋唔好用阿爺，我阿爺冇咁仆街

咪係

中國 就 中國 內乜撚野地

皇帝 就 皇帝 國乜撚野家主席

俘虜 就 俘虜 拘乜撚野捕

還有回歸。那是中共洗腦詞彙。應該說移交或者易手。

用支那啦

咁黎智英係中國人呀嘛

講左好多年
佢地唔聽
都無壞既
唔駛比人屈港獨

你講乜撚野啊 五毛賤種分化狗 拉
你同你老母落地獄啦
你係咪想香港變晒文匯大公？

拉！拉！拉！

拉！五毛！apple黃到金 你批評佢你係鬼！

內地好難唔用 佢地不嬲反港獨

咪撚玩，支那人都叫自己做大陸，反而你叫佢地內地佢地會發茅

你小香港是外地嗎？

唔用內地同港獨有乜關係？

連血關係都冇
叫乜野呀爺 痴撚線

事實係內地呢個詞語係統戰詞

其實即時新聞係有，但過一陣就會改返哂。

應該係編輯老總要驚被政府搞鳩。

全世界都要學識改口
有時候同唔熟嘅fd傾計都會唔小心講咗大陸or內地

如果認同香港屬於中國 佢地應該覺得深圳上海=內地係正確

已有BC

個concept錯啦，上海係內地，香港即係外地，即係港獨

最好:支那
一般:中國
可接受:大陸
最差:內地